我係上面派落黎監督連登

邊個提港獨我嬲邊個
嬲豬你

比晒你地所有人既list黎得唔得

屌你老母留名